Best Fd太勁太靚會唔會妒忌？

相反自己乜都及唔上佢

佢就冇乜野
始終大家識於微時
但佢愈黎愈高成就
自己有d自卑

我從來無睇你唔起

作為best fd 你唔醜唔渣又點顯得佢又勁又靚?

唔知

所以佢先同你做best fd呀 咁都唔明？

你覺得無益咪分無問題

你同埋我好似已經整定咗咁樣
變咗劇本入面俾人玩弄嘅L樣

根本唔會同太勁太靚既人做到best fd

咁你自己都要努力下丫 得個恨 冇用架喎

唔會，好朋友嫁得好好做咗少奶奶，人又靚，愈來愈幸福，戥佢好開心

如死黨有暗湧